屌你老味支國搞蘋果做乜柒

支國唔係好鐘意蘋果咩

希望美國可以救到黎生